\thispagestyle{plain}
\index[in]{Tief im Busch}
\index[vw]{Wölflinge!Tief im Busch}

\beginsong{Tief im Busch}[]
\beginverse
1. \chord{D}Tief im Busch lebt der \chord{G}Kaka\chord{D}du und der Tiger, der Tiger, \\
der brüllt da\chord{A}zu. \chord{D}Tief im Busch lebt der \chord{G}Orang\chord{D}mann, \\
und der Tiger, der Tiger, der \chord{A}fällt \chord{D}ihn an. \\
Ref.: Hehe jo kata \chord{G}wumba \chord{D}ho, fangt den Tiger, den Tiger \chord{A}ein! \\
\ \ \ \ \ \ \ \chord{D}Hehe jo kata \chord{G}wumba \chord{D}ho denn der Tiger, der Tiger, \\
\ \ \ \ \ \ \ darf \chord{A}nie \chord{D}mehr schrei'n. \\
\chordsoff \ \ \ \ \ \ \ /: Dange, dange, dange, dange, dange, dange,\\\chordson
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ dange, dange, \chord{A}dange, dange, \chord{D}uh-ah. :/ \\
\endverse

\beginverse
2. \chord{D}Keine Nacht ist der \chord{G}Urwald \chord{D}still, weil der Tiger, der Tiger, \\
nicht schlafen \chord{A}will. \chord{D}Keine Nacht ist der \chord{G}Urwald \chord{D}stumm, \\
denn der Tiger, der Tiger, der \chord{A}schleicht \chord{D}herum. \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{D}Weißer Mann mit dem \chord{G}Schießge\chord{D}wehr macht dem Tiger, dem Tiger, \\
das Leben \chord{A}schwer. \chord{D}Weißer Mann in der \chord{G}letzten \chord{D}Nacht \\
hat der Tiger, der Tiger, \chord{A}ihn um\chord{D}gebracht. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Kurt Feltz - Weise: Peter Laine\\
GB: 226
\end{angaben}
